明天希望大家目標明確

希望大家唔好忘記，今晚用寶貴生命作出既訴求係乜野。

目標要明確，唔好畀人騎劫。

希望你地睇到，唔係個位兄弟就白死。